柴灣山徑發現約400粒子彈殼

下午3時許，警方接獲報案，指有人在柴灣港島林道近美景路段一山坡發現一批子彈殼。

警員接報到場，於上址發現約400粒懷疑二戰時期子彈殼，已撿走化驗。案件列彈藥發現，交由柴灣分區人員跟進。案件中無須疏散，無人受傷。

班狗諗住插贓嫁禍留低左就扮係二戰彈殼

時光機？

逆行子彈？